\section*{Aufgabe 1.3}
\textbf{b)} 	Hierbei ist zu beachten, dass obwohl der Prozess nicht mit 32 Threads ausgeführt wurde klar ist, dass der Code um einiges langsamer geworden wäre, da nur Zugriff auf 16 Threads gewährleistet war und somit 2 Threads auf einem Prozess hätten ausgeführt werden müssen.
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width = 0.9 \textwidth]{Threads.pdf}

\end{figure}